抖音d小姐姐會唔會太撚靚

去開果間骨埸都冇咁高質素.
ps 參考

大陸雞

d食野片都好好笑

大陸仔？

又化妝又Ps
汪明荃都變20歲啦

block撚左兩條大陸西

睇日本野就變日本仔？睇美國野就變美國仔？